新邪惡軸心國 有支那 戰鬥民族俄羅斯 仲有咩？

啱聽新聞
俄羅斯撐維尼撐到

意粉國 塞爾維亞奶緊
德國埋緊堆
星加坡就自古以來都係中國省

881?

北韓伊朗

俄羅斯都係面和心不和 叫佢出資源 佢可能采你都on9
反而我覺得歐盟有機成為新軸心國

係 晚晚都聽19

覺得歐洲係真心膠 痴撚埋支那度
俄羅斯就口講一套 做就另一套
支那一定想盡辦法拉攏歐洲 踢開俄佬
咁先符合遠交近攻原則

其實俄羅斯係真心定假膠
美國同支那打起上黎
仲想兩邊舔

委內瑞拉

力架

唔係俄羅斯奶支那
係佢要支那做契弟

今次廣州排完黑人
班黑人兄弟會幫維尼？

（好似係）

你睇佢趕支那人出境口交部都冇出聲就知咩事

俄羅斯點會真心撐中共

世上得兩個國家同中共有現時領土紛爭 一個印度 一個俄羅斯

美國再點唔妥中共都唔會割中共領土

只不過宜家中共係買石油既水魚 就硬係幫下口

師兄識ball
講得冇錯

ching ho ball

左膠

俄仔次次邊個有利益就幫邊面。所以可能同支那打完蒙古後，再同美帝夾死支那，入支那後欗新疆無難度。

人民從來都唔代表到政府

新加坡

現實：
邪惡軸心：中國（連港澳）
盟軍：美歐日韓台坡南亞
中立：俄、朝、中東、非洲

連登仔幻想世界：
邪惡軸心：中國（連澳）、歐俄朝坡中東非洲南亞
盟軍：美台港

俄德英日意中星 VS 美台韓澳法馬泰越

歐豬自尊心太強
唔想痴埋成日俾trump撚既美國
而且歷史到而家一路都覺得自己最優越，就算同支那合作都覺得一定百分百可以掌控局勢，正宗俾人食撚左都唔知